嘅然警察唔行咇 我建議大家帶定d 武器係身

姐係偷野打架搶野強姦都唔會處理到啦
咁仲要警察做咩？原來可以收足錢唔做野嘅
靜係識打壓市民 我屌你老母

有無原圖/出處，
我想share。

圖左下角

小心反被告番轉頭

原來我盲左

所以係要帶啲有防禦能力，但又正當可以帶出街嘅嘢
1. 行山仗 -> 腳痛
2. 長電筒 -> 怕黑
3. 恤衫, 必要時可以卷係手/拉長佢擋刀
4. 長遮
最重要嘅真係唔係武器，其實係心態
依家已經去到無警/無政府狀態，任何事情都有可能發生，要時刻保持警惕，先保護好自己，見到好似將軍澳咁，有突發嘢要即刻去幫手。

👍👍👍

推

建議帶鋁通出街 進可攻 退可守 堅固無比

女